
В файле задаются настройки платформы Italtel.

**Предупреждение.** При модификации файла новая конфигурация будет применена только после перезапуска приложения.

### Описание параметров ###

| Параметр | Описание | Тип | O/M | P/R | Версия |
|--------------------|------------------------------------------------------|-----|-----|-----|--------|
| httpServer.address | IP-адрес платформы Italtel.pass:q[\<br\>]По умолчанию: 0.0.0.0. | ip | O | R |  |
| httpServer.port | Номер порта платформы Italtel.pass:q[\<br\>]По умолчанию: 80. | int | O | R |  |